[1Q題] 條條大路通羅馬，下一句係乜？

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

直行轉左再轉右

Show Blocked User - 當歸頭爛

搭巴士駁咀之木鹿大王

我就話...

即刻搏嘴!

Show Blocked User - 四之宮詩織

條條大路通……

條條大路通羅馬之即刻落雨炒蟻多嬲死木鹿大王

誰的老母性感很多人call

雖然唔係同一架車 下一句係咩

我就話蟻多嬲死象

但同年同女同日死

老屎忽
仲要見一個block 一個

呢個po都好尷尬

唔識

上抄登上左1年幾想做老屎忽
樓豬好型呀

樓主block哂d人想玩單機連登？

竟然無人識

樓豬之前做HAS?

係呀